[99Viu]瑪嘉烈與大衛系列: 前度

有前塵，才能撫平裂痕；有前度，才能間中回味，
她，瑪嘉烈；他，大衛—兩個人的過去，構成不一樣的風景，
讓我們一起重臨舊地，貪多一次綠豆前的戀愛新鮮。

《瑪嘉烈與大衛系列 - 前度》（英语：Margaret & David - Ex），是香港電視娛樂所製作的日常愛情生活電視劇，於2017年7月17日起逢星期一至五21:30於ViuTV播出，由袁澧林、劉俊謙、許志安、廖碧兒、馬志威及杜小喬主演[1] [2]，改編自南方舞廳的小說《瑪嘉烈與大衛的前度》。

下星期一 17/7 21:30先播
我認我心急 認唔住開咗先
唔知有冇人都好似我咁 等咗好耐？

呢個星期其實南方舞廳都喺自己fb貼咗好多野
而老老實實 綠豆之後只係間唔中開下Viu嚟睇
今日搵返先知原來都出咗唔少片

今次邊個做導演

肯定唔係fatball同25啦 之前鬧晒交

我再睇返啲片 風格感覺都唔太似

維基又唔見有講

開波前講少少個人感覺 同做返利益申報先

話說係之前因為綠豆 而開始鍾意瑪嘉烈與大衛系列
今次咁早開定post支持 係因為綠豆套劇
之後再睇埋綠豆小說
最近睇緊前度小說

其實當初鍾意綠豆係因為導演嘅手法、鏡頭、剪接、講故事⋯⋯等等
個人認為 暫時應該見唔到有咩劇集可以超越綠豆係我心裡面嘅地方
包括呢套前度

總括嚟講
會睇前度係因為
1 愛屋及烏
2 個人喜歡南方舞廳寫嘅嘢 簡單 貼地 易入口
3 袁濃林

自

被樓主截糊開定……

陳志發導演, 應該都係伏

三一如三悶到嘔，呢個班底預備雷聲大雨點小

林澧袁絲打 I have been expecting you

前度係陳志發？

我有睇三一如三

唔好啊

連續幾個angela po嘅樓主都諗起我由套劇話開拍，定咗邊個係女主角開始期待到而家三一如三袁濃林嗰幾集

袁澧林電視機第一次出現
就已經食檸檬

不過個幾集

綠豆個種效果真係咁多樣夾埋出嚟嘅效果

好嘅原著小說、好嘅編劇（將小說變成拍得出嚟嘅劇本 ）、好嘅導演（fatball 25簡直將TVB建立出嚟嘅'電視劇影象'重新建立咗 最吸引我係啲鏡頭擺位⋯吸引我留低嘅原因

當然唔少得好嘅演員
將大衛同瑪嘉烈 由劇本角色 變成活生生嘅人
林保兒自己都話 拍攝個幾個月 佢就係大衛

前度演員我都好鍾意
我覺得男女主角都幾靚
袁澧林靚唔駛講
有許志安好驚喜
竟然仲有黃秋生

搞笑嘅係杜小喬做甲組腳

但係 做唔做到綠豆效果？
我暫時覺得未必得

有劉俊謙

杜小喬

卡士吸引，不過陳志發做導演好重伏味

Angela

電視有我

仲以為今晚仲會宣傳添

今晚其實係咪叫開始左
定係比d野吊下引

好悶

聽到jam把聲 好L正

秋生！！

見到eric kwok

留名先 綠豆果種小品嘅拍攝手法好正

等左好耐 一定會睇

綠豆之後對南方舞廳同Viu無好感，唔會睇

why

男方無聽真係
臨出街cut 鳩人哋嘢唔問人
上網俾人質疑又串柒柒
成日以為個故仔係自己就大撚晒，無fatball 25寫劇本同拍攝唔會咁成功
就睇下你依家呢套嘢無咗呢兩個導演仲好唔好睇，唔好嘅話肯撚定俾人笑到面皇。

寫劇本係黃綺琳，三一如三轉哂編導就跌哂watt

仲係黃綺琳都好，不過依家個導演 ，唔睇好

有冇人知fatball 25而家去咗邊？做緊咩？
綠豆之後好鍾意佢地
好想追住佢地啲嘢睇

之前佢地幫鄭秀文拍MV都因為佢地而睇咗

有冇人知佢地有冇fb ig個啲？

原來點五步都係陳志發導演

不過三一如三真係好一般
同綠豆差好多皮

不過卡士吸引 我都應該會睇

聽日就係喇

暫時唔抱太大期望 不過都會睇下

三一如三捱左頭10集就頂唔順冇追
雖然好似話後期好睇D

同

綠豆之後對Viu抱好大期望＋希望
三一如三有游學修又有楊淇
頂咗好多集都堅持
終於等到袁澧林
但之後反而捱唔住 結局都冇睇

我三一如三淨係睇咗angela嗰幾集同江嘉敏嗰集

你都真係幾識揀嚟睇

個人暗戀楊淇好多年了 但都捱不住

冇fatball同25真係唔會睇

睇哂4本書，雖然作者不斷重申每個人都可以係大衛，每個人都可以係瑪嘉烈。就算冇林保怡，大衛點都唔會係一個咁靚仔既𡃁仔，仲要搵埋杜小喬呢d毫無氣質既女仔返黎

開電視睇住黎鬧都廢事

杜小喬做倒追大衛，係咁姣呀大衛嘅女仔喎 搵個有氣質嘅做唔到

前度原著睇咗少少
ok啦 杜小喬個角色好似本身都唔多吸引大衛
仲要寫到明係甲組腳

話說有冇床戲？我唔知
我只知道好多人都同袁澧林有kiss戲
左kiss 右kiss

btw

喜歡fatball 25嘅朋友可以關注一下呢個名字：
FatBallSlim Productions

原來佢地返咗轉頭撈返廣告
仲好似拍咗幾個mv

而家長開佢地fb page 間唔中睇下佢地做過啲咩

今晚各位2130 準時入場

一定睇

巴打個名

黎喇

又係林海峰旁白

袁澧琳

幾好聽呀

耕田妹

小喬

好似有去商台拍

無話唔好
當時好多對白由佢讀不知幾正

耕田妹！小喬！心美！

好煩個女仔

小喬把聲

牛鞭

好憎人係咁問野

波子

中間不了

小喬d戲好屎

杜小喬咁快溝仔

與小喬共晉牛鞭

耕田妹真係會J死人

同牛波子

狗公唔係女佢會車埋人

靚到咁

好撚型

條MK坐的士坐到自己車咁

純情到我見猶憐

個男仔pat頭髮好礙眼

好靚

的士哥哥：有乜所謂，落車俾到錢就得

仲有xp

Win XP

想幫佢剪咗佢

今集兩個故事嚟？

點解angela yuen 好似變左樣

小喬個角色幾煩

八卦得滯

瑪嘉烈同大衛係分開兩邊故事
好似係

比ransomware鎖左機未

故事設定係十年前？

返工有個咁主動既女同事真係要即場啪左佢

真係悶到唔想睇
完全唔知三一如三up乜鳩

小喬真心不了

進擊到會想避開

撥起左啲蔭

我有個朋友又係咁，係撚咁問問題，問到好煩 仲要唔熟

個畫面想點

三條線其實好睇
係收尾有d亂黎

靚女我都車埋
仔都ok
柒嘅不了

講佢哋個ex啊嘛
咁雙線正常

無晒綠豆個種感覺 失望

今集嘅對白量已經係綠豆一個禮拜

果程的士坐到天黑

天光搭到天黑

綠豆好有戲味
前度輪為口水劇

返緊屋企未睇
綠豆有一集林保怡同diamond係酒店個段獨白睇到我好心up
Btw有冇巴打有link可以追返綠豆?搵極都搵唔到

厹遇上公廁

好mk hahaha老撚土

即時被 turn down

正常唔會同綠豆比

同埋綠豆真係點睇都唔覺悶， 就算冇咩對白

x2

預咗
想睇許志安

呢一shot鏡頭擺位好有問題

真心幾老撚土

個個間屋都咁Q大

外面個天氣同佢咁夾嘅

好似av偷拍咁

鏡頭同配音咁硬cut好怪

無左林保怡周家怡同肥ball25就唔想睇

上下果兩條黑間

兩條線好似唔同年代咁

個 音樂轉得好odd

同意

濕晒啦

agger

屌，耕田妹想點，
佢個畫面甜到就來有糖尿啦

cinema mode睇我覺得幾正wo

以前啲私樓最少都四五百呎

聽歌聽左 5分鐘

所以合理
你估而家咩

我個名排最後😭

有心美咩

還我綠豆

d 歌style 好唔連貫
完全唔夾畫面感覺

今次係畫面太靚，唔夠喉丫屌

獨居喎 唔係真情喎

完全老土到

唔掂

之前唔係話佢有份

見撚到條MK柒頭係到溝女就想嘔

cant argue

前度由宣佈開拍到今日仲比綠豆粉屌緊

已經慣左片尾一定要係...你的眼神和我的煙圈

劏房樓係近五年產物而已，小朋友

啲鏡位差啲喎

有冇人同我套戲講做緊咩？睇完好空虛

我明 所以我好清晰：為袁澧林、男方冇聽嘅故事

個feel直頭厹添啦

之前睇綠豆live po狂屌臭西烈
轉左angela有d唔慣

d鏡頭真係同綠豆爭得遠
綠豆高幾個檔次....

好靚好清純

其他野唔講 齋講呢句
巴打00後？

其實袁澧林係咩人？
好紅架咩？

好多人先入為主
預左冇綠豆level但都唔會第一集就屌到地底泥

想問林狗獨白同主題曲係咪放左係開頭，片尾咩都無有點唔慣……

呢套拍出黎個感覺都係似港台劇

講真
呢批男女角d演技都差林保怡幾皮啦
依家仲記得林保怡唔出聲一分鐘係到喊個段戲

闊過睇賓墟

兒清你都過左黎

yes
咁同埋今集有播歌呢
導演唔想cut歌咪獨白放開頭

咁呢套後生既多嘛，無得比既

呢班新人嚟

唔通毒撚溝女咩
變笑劇

潘燦良個趙子龍都夠黐線

係啊

唔識佢，等其他巴絲介紹

係 我都記得男方冇聽話好喜歡佢

文青男溝文青女都得架啫
同埋咁更加顯得出old school
寫詩溝女個啲

果場真係睇到想喊

自己睇 Wiki 啦

仲記得舊年高登d人喺綠豆一開波個陣屌9套戲悶

所以睇定d先la

佢話教廖碧兒點做戲呀嘛

佢責任重大 頂起晒成套劇

雖然佢叫前度
但似乎套劇應該正名為：出軌

想睇周家怡呀 ....

成日同綠頭比, 走唔出綠豆陰影

至少viutv拍D戲既戲路同tvb唔同, 多一個選擇
呢套暫時都未至於差到離譜

5年有人咁溝女咩
利申冇見過

袁澧林素顏上陣抵讚
綠豆咁成功主要係開台無乜包袱，開頭又唔hit搞到個個覺得佢係滄海遺珠
前度一黎就咁多人期待，相對地一定會多左人踩既

暫時第一集算係咁啦 希望遲啲廖碧兒許志安出現會正

林bowie
演到香港男人幾咁冇用

邊度有得睇返綠豆？睇左小說想睇埋

要不是 Angela 真係未必會睇

無左兩個導演真係差好遠

😊😆

但本書真係咁寫

問我最清楚
有人想知先再講

果兩條黑邊真係唔覺有feel兼有d多鳩餘

兩條邊加強左老套既感覺
睇左一集覺得好多野做得明顯好刻意

黑邊上套已經有？
因為佢用咗電影比例 好似係
唔知1:2.33定1:2.66

咁有咩意思呢，我而家係屋企睇喎，五十吋電視都唔掂啦
上集係有但係冇咁闊

拍成點都好，我點都會睇到結局

最尾播張學友首 分手總要在雨天 真係好有Feel

其實我都想睇許志安廖碧兒

遲咗睇, 想問有冇人知幾時有得睇返

流行曲小說佔好重成份
所以睇小說我成日唔明 因為好多歌未聽過

現代文青look + 現代簡約裝修配 80年代
感覺好唔match

神級演技

好懷念上年日屌夜屌臭西烈

暫時睇落佢啲演技都舒服

咁佢又真係好臭西

就係睇完都唔識佢係阿水

咁你唔識都冇辦法，點介紹你都會話唔識唔紅

呢個應該係令大家認識袁澧林嘅片：

呢位巴打都反咗袁澧林好耐

咁我明點解我唔識佢
因為我唔睇電視，要睇就只係睇viutv網上重播仲要無廣告.............

下？你講緊我呀？

有興趣就睇咗佢，啲片都算幾齊，有訪問有電視節目有綜藝嘉賓有廣告有唱歌有MV女主角
我追齊佢weiu，晚吹，come on baby，三一如三，瑪嘉烈，呢啲都有viutv網上重播

正喎喂

hi結衣po巴打

Angela真係好靚

利申：之前成日喺大學見到真人 但佢好似今年grad

失望 好港台，好夾硬既情節，等小巴比婆婆上先，到的士車佢返屋企完全係tvb故事

唔係

交代各自點識前度

杜小喬做戲都仲係咁撚屎
把聲又姣
搞到唔想睇

我只覺得可惜

應該幾地同步播嘅係綠豆
睇完緣豆之後 我成日都問人 有冇睇綠豆？有冇睇綠豆？
得到嘅答案 都係 冇

其實我好想第二個國家嘅人知道香港出咗綠豆呢套咁高汁嘅劇
可惜 之前其實好似咩東方已經幫手推
但似乎冇咩香港人有睇⋯⋯

不過算啦 或者 當啲人睇完前度 會返轉頭睇綠豆
就好似當日周星馳拍月光寶盒冇咩票房
要到大陸人睇到識背 先留意套野一樣

睇完第一集

覺得同預期中差唔多
預咗唔可以同綠豆相提並論

但我覺得 導演都盡咗力架喇
盡咗力唔咁TVB
鏡頭冇我當日睇綠豆嘅震撼 預咗
但總算唔係TVB嘅公式鏡頭 我已經好開心

到結尾 袁澧林聽過交冧樣
袁澧林的確係頂起成套劇
好在佢要做嘅係冧樣
如果其他樣我唔知會點
不過因為係佢 個場長戲唔會悶 大家都會睇得好開心

利申：聽日我會繼續睇

唔該巴打

補充一點：新導演係 吳肇麟 麥家威

當嘗試google起底 搵到2樣野：
1

兩位年輕導演麥家威（右）、吳肇麟（左）獲黃秋生讚有才華，夠斯文。

2
RAINBOW 7 UNITED, 康契聯. 正選陣容 11 麥家威 24 魏子健 20 莊恭成 李肇邦 10 李俊堅 8 朱健 吳肇麟 後備球員 19 黎振希, 正選陣容 陳定邦

在線

吓………
啱啱相識相溝人播分手總要在雨天？

仲有落雨車埋人呢啲舊橋就度過啦…我寧願你一齊揾位避雨撞到都冇咁odd，搭搭下的士叫停車載埋條女，正常女仔睬你都傻啦…

咪就係

個畫面斬到上下冇咁多真係

[劇透]原著係佢揸自己架mini cooper車瑪嘉烈
唔知咩原因要改成的士？

我都覺得佢好似當咗自己坐緊自己架老闆車咁
話停就停 話車多個就車多個

咁原著係揸自己車又正路少少……

不過佢格硬想扮九十年代啲角色嘅衣著又唔多match，係求其揾個WIN XP，下次又拎部MOTO…咁就係？

如果係90年代，剩係琴晚架皇冠的士都 fail 左

第一集有少少失望 同綠豆真係差好遠

係咪冇budget搵架mini cooper

我都miss左 上過VIUTV個網仲未有 有無人幾點有得重溫

有無人知幾點有得重溫

比起綠豆差太遠

第一, 唔明導演設計到個"倒"咁窄做乜?
上集綠豆都係有用窄倒 2.35:1 (正常電影倒), 但唔明今次做乜要再窄D, 有咩原因?

第二, 某D SHOT真係好掂, 例如呢個
Wide到變晒形都接受到?

第三, 劇情上....的士接人呢PART真係有D怪

D鏡頭真係悶到訓著 唔靚又唔過鏡
唔係angela真係睇唔落
睇完真係要睇返綠豆平衡下個種期望過大既失落感

傻豬嚟嘅 點會冇？

重溫綠豆精彩鏡頭

高下立見

打錯做袁澧琳😢

咁柒？

個構圖型撚到呢

好撚sad

留名

主角排最後
仲要有個個名係錯嘅

嘩頂 個名錯既 冇對過先出

瑪嘉烈與大衛成個系列，最有真實感就係瑪嘉烈，現實好多人都係好似佢咁。所以之前睇綠豆特別感受到大衛有幾慘

冇睇到前度都冇打算去睇
睇完大家留言更加覺得唔需要去睇

曾經睇綠豆果陣真心覺得香港電視節目有希望
好多小說都寫得好好，情況有d似日劇同日本漫畫咁，長寫長有長拍長有，唔使下下好似大台咁用一條橋用十幾廿年
所以香港都係算數吧
明明上次個導演拍得咁好

我寧願viu唔再用南方舞廳d書做劇本
都想睇返fatball同25
香港好睇既小說真係好多
要拍都唔只得呢個小氣記仇作者既書

入呢個po之前以為得幾個迷袁黨/小喬粉貼下圖小貓三四隻，冇諗到咁多人會認真研究小說，呢到有睇南方舞廳小說嘅人，仲多過之前射鵰po睇過金庸原著嘅人

半年前啲pr成日打錯我個名做袁禮琳

係喎

係喎 我今朝係喺電視開viu黎睇 嗰陣仲未有 啱啱再睇就見倒喇 唔知係咪電視更新得慢啲

琴晚冇睇
依家上網睇返
覺得小喬是咪拍慣youtube 片
好似太造作
唔夠生活實感

太離地太浮誇…

主動得咁明

杜小喬個大脾仲常過條仔

佢好煩

法官大人

仲唔係食得

好香好滑

講埋出口想一個人 屌你仲唔走

做咩唔由得佢淋濕

啪啪聲

點解耕田妹個畫面可以唯美到咁

Mk

邊個啊？尋日定前日個個？

夜總會?

攞手袋

如果有條女對我咁好就好

純潔女女都係俾MK仔食到

g

比D掌聲自己

望住個畫面真係好想喊

外星教父

五月天

咁pure但鐘意D花弗佬

套衫好柒

保衛爾好正

芝士

啲價錢真係十幾年前咁

HMV 呢????

擺到明騙局啦
佢又唔係第一次來呢度食飯

無咁貴

岩呀屌

好mk但呢啲仔先好玩

有塊鏡 我屌

呢啲唔單止mk 厹嚟

識玩

咁佢視力都幾好

未必係中意條仔個樣
但女仔一定係中意d搞笑d ge人
唔通中意對住冇野講ge毒撚咩

摸身摸勢

靚仔 型 就唔同玩法嫁啦

Yes
搞笑同夾

正Queen

我睇緊d咩 好撚悶

又播歌完場

其實我覺得執陰好撚柒

果條仔可唔可以唔好再chok一個賴係靚仔既樣....
好難頂呀

柒頭做番同一樣野下場係..............

柒頭做咩都柒架啦

袁禮林其實都幾過份

點解可以靚到咁

想剪撚咗佢

呢啲奇技淫巧又真係冧到女嘅⋯⋯
不過係電視睇到真係十分尷尬

柒頭條女車都唔敢上

係

終於打啱我個名

呢樣真
見到好尷尬

點解第一次見 袁澧林個樣就已經冧到
條仔好似想食左佢咁

做大衛果個做得幾好其實

唔只係想食 條仔係心諗食硬你
啱啱扮有事走先已經係玩緊欲擒故縱了

條女扮純情想食仔姐
條仔又以為食到條純情女
win win la

佢有長期病，長期要食類固醇
家陣已經好左好多
唔好笑佢啦

巴打睇得真啊
等條女留返個遺憾
冇送佢返屋企

其實好鐘意林保怡版大偉，
次次睇到都會俾佢吸入個故事入面，
好似發生係自己身上一樣，
特別係佢自己一個坐係走廊食嘢個畫面，
真係好痛

媾女聖手

條仔啲頭髮又唔知想點
兩條友一齊個感覺好奇怪 睇到勁老尷

有冇人覺得好悶就黎棄

yes, 宜家轉去睇阿叻了

上年又係大把人咁講

好辛苦，突登扮返啲調色比例構圖
偏偏節奏完全唔到

完美演繹男人果種無力感

可能其實係想拍做 文青與小綿羊 咁

但係我眼內十足係姣婆遇着脂粉客
係我看破紅塵定點

唔係後者咩

exact7ly

其實設定應該用返烈嘉烈既性格，條港女本身就咁貪玩

共鳴感好強

以前都唔覺得angela 咁正
依家有改觀

（不過都係鐘意上一套多啲
呢套比較偶像劇向）

其實viutv有無諗下深夜播番綠豆?

暫時成套劇只係等睇angela yuen
其它劇情有小小悶

佢12:00/12:30播一定多人睇過新聞或者重播舊日劇

瑪嘉烈，妮娜還是蘇菲

youtube

書入面係講緊後者 有少少可惜係就咁睇頭兩集angela演唔到瑪嘉烈嗰種聰明但又會落搭既feel

愛人們

臭西烈，姣婆遇上DJ

agger
我睇新聞黎緊viutv好似有買d網絡小說開劇

睇左兩集
個超窄比例完全諗唔到點解要咁 睇得好辛苦 第二集悶到有啲位飛左

無左fatball25真係爭好遠

扮有電影感

咁係瑪嘉烈角度 佢又唔係咁慘

覺得新奇刺激好玩，跟住就落搭

願者上釣

有追哂綠豆套劇

我想問好耐，因為之後果d無咩心機睇。 其實之後出果d其實係唔係只係換左演員但同係同一個角色黎？
定係每套既大衛同瑪嘉烈都只係角色名，同綠豆個故仔既大衛and瑪嘉烈其實唔係同一個人？

原本手首正啲
呢個太畫出腸

有釣客魚餌靚，鈎利，有耐性
有釣客冇餌/餌唔好食，冇鈎
啲魚都係睇呢啲

唔明點解想扮返十幾年前 見到用晒舊電話+舊衣著
但又瘋狂影街景黎穿崩, 睇到真係好梗眼
之後又求其貼D海報扮舊年代

同埋好同意樓上有巴打講係電視睇到呢D溝女情節好尷尬
馬志威個LOOK真係同佢想扮返十年前既時空好唔夾
佢個樣好"現代", 剷青留鬚

喺香港拍舊時係咪一定會穿崩，好似好多限制咁

冇budget一定會穿崩, 所以只好避

唔敢想像遲啲angela點樣同許志安一齊

仆街, 會唔會有咀戲益撚晒老鼠安

好心就認下低威啦 搵番25 fatball番黎未仲好

佢日日要食sammi
放過佢啦

咪係 宜家見到有D SHOT想抄25佢地個STYLE又抄得唔好

難睇到呢

見到冇啦啦係街有個位貼幾張哈利張poster真係得啖笑 好心啲場景認真少少啦

d 鏡頭真係好迫好難睇

又要睇大輝點溝瑪嘉烈

偷拖鞋

我心諗哈利波特都會團課咩

半島酒店

三萬蚊！

常客黎

喂 阿老闆娘 係咪TVB個個？

佢都過咗嚟viu

廣東人

個人認為！小喬一定係皇親國戚

維珍出場喇

G

維珍

係囉 係咁點人做野既

睇來男人鐘意成熟型

望佢望到

老闆女

因為杜小喬煩過閪

好唔夾喎兩個 大衛同維珍

LG
UG

而家LG特約

我初頭聽都以為講緊LG個牌子

佢哋而家嗰個係咩年代？

維珍係咪Virgin既譯音?

又話唔想聽又上人架車

好MK

美國個間Virgin Airline好似都係譯維珍

完全睇唔出

仲要渣MK車

女人口裡說不

好似都係用舊電話

瑪嘉烈就係個種 大家都想鬧嘅港女嘛
符合國情

消失的密室出版個年

因為綠豆係現代 (用iphone）
所以前度一定要設定係"之前"

MK溝女有啲計

我見佢成日借啲咦掂瑪嘉烈

大家都係2.35:1，點解依套睇得咁撚辛苦

袁澧林做臭西又做得幾好

十分麻麻
完全同綠豆無得比

衣著 大衛唔似
瑪嘉烈⋯⋯少少
似個個年代 三SPRITE個啲衫

佢上集袁澧林去書局等出版嘛

連演只個樣有d鏡頭都會cut左一半

小喬果段既大衛仲係用3310

呢套再窄過2:35:1

有同感 但佢呢個甜美外貌 又鬧唔落

其實 冇錯 只要你靚 你再臭 都有人願意上釣

仲要係處女

有咩必要 睇左一個字已經唔想睇，好辛苦

處女？邊度處

要問導演先知點解

可能單純想keep類似風格

但 導演能力有限⋯⋯

鼻哥窿應該係

點解交換旅遊日記咁多廣告
我留意左好耐喇
肯定多過其他節目
又唔係有sponsor

套劇講佢兩個ex嘛，咁即係呢個mk係第一個男朋友啦

杜小喬好煩膠

冇睇過 但睇廣告好似幾有趣

屌你，講到有畫面

無咁大個頭......

睇落去先啦
利申：睇過書 唔劇透

出曬水

嘩 大衛執到啦 OT巧遇維珍

喂 如果係咁 我都想OT

越睇越好笑呢套野

見到D鐘頭好想笑

維珍句野好植入式廣告feel

嗰種反差真係

佢個樣越pure 做嘅行為就顯得出佢越臭西

維珍諗住走又唔係要飲野食野都去一轉pantry

係覺得現實都有 點解可以咁戇居

係咪得我覺得小喬有啲可憐

大衛對佢真係超級冷啖

睇來之後嘅大偉一定好後悔，
要小僑咪幾好，點解去揀瑪嘉烈條臭閪

突破盲點

冇話可唔可憐
唔中意夾硬黎最後唔work咪仲可憐

今年啲劇10套有九套都係當笑/膠片睇

有靚女陪OT, 個人越做越精神

唔深究好過啦成班文青look

現實真係會有咁正既女做到出晒面都唔食? 我唔信囉
除非係超級大肥婆就會咁冷淡

第三集了
至少有兩個2個人一齊行路嘅shot
好明顯係roll機 action! 個行先開始行

啱啱個幕又係

點睇小喬都堅貞過瑪閪

啲長鏡頭好冇必要好悶
傾計嗰場仲要一路影住MK正面，如果影袁澧林都好睇啲丫

大衛唔會好正常

劇情交待了

西隧

代

太熱情啦 chur住晒

冷水淋到成面都係啦 仲坐

想學綠豆...

聽晚仲點歌嘔

趙學而出場

演員外貌 令人冇個種感覺？

不過小喬已經做到好煩膠
真係幾煩

真係好拉布

想水大衛陪佢行多陣

可能同一個巴士站姐

搭同一架車轉車站轉

無論外貌，年紀，可愛度都贏幾條街，
咁就認輸好唔抵

大輝個頭真係好難頂呀
咩年代都冇見人留呢d頭

大衛見到痴埋嚟好似嚇到彈咗一吓

係喎 巴士入大埔會經沙田但沙田未必有得落
除非東鐵啦
或者轉車站落

演員演技同導演功力差太遠

人地鍾意靜同成熟你點可愛都無用啦

其實我估導演壓力都幾大
我估Viu、男方冇聽個啲
有意想今輯風格似返綠豆
所以反而導演發揮唔到自己叻嘅嘢
而家先變到不倫不類

正話有啲大頭鏡頭有少少想行遠啲嘢感覺

我覺得有廖碧兒係到好突兀，仲要明明上集係做主角。學埋晒tvb d野，係咪咁唔夠人

我都覺, 如果導演堅持返自己風格會好D

有D SHOT擺位明顯想學返綠豆

應該係男方冇聽指名要返佢

坦白講佢真係堅正就算三十幾歲都正 但係以戲論戲就真係有無違和感係好重要

啱 一係成個風格轉晒
不過冇嘅 導演係聽柯打做事

其實上年綠豆個時已經知道Viu做野係點啦
綠豆初頭話放手俾導演搞
以為真係肯放心俾人拍啲咁大膽嘅風格
當時覺得ViuTV有希望
最後都不和氣收場

最核突係剪四集核突特別版
所謂有風駛盡 諗住呃多四集收視
但真係好核突 將四個角色啲戲剪埋 咁算係點？不倫不類

今集如果Viu大方少少
既然導演都唔同咗 演員唔同晒
不如俾導演自己發揮 俾啲完全唔同 但有驚喜嘅嘢觀眾睇
好過而家畫虎不成⋯⋯

其實我算係盡力叫自己唔好介意

不過對比起上嚟 我覺得綠豆拍廖碧兒拍得好靚
可能關燈光事？鏡頭攞位？唔太知道

廖碧兒粒墨好礙眼

呢2集終於打返啱我個名

小喬
錯在太主動 好心酸

係呀 呢集拍到佢真係三十幾歲。 場景我覺得有d關係，上集多真係有人用緊既真景 d燈光自然好多

另外有冇人留意到 林海峰已經不見了

第一集聲音演出

咪就係得第一集⋯⋯

廖碧兒正喎，小喬煩膠，但又唔怪得佢既..

姐控

好慘

最重要佢仲窄左 睇到好唔舒服

dm

點解第二集無左 網度

好心放1030 同tvb對打

小喬返工定溝仔

有bug 大mon 邊會xp

收音機都bug 佢揀左tape又無play制點有歌

而家tvb男臣同賭城totally no mood

睇左一集睇到嬲
鐘意《綠豆》係因係佢能夠鏡頭說故事
《前度》呢兩個鏡頭我想知係做乜撚野 （仲有好多鏡頭運用都好差下）

用一個咁闊既比例影到咁窄係咩玩法
睇到人好唔舒服
換左班底真係差好遠，有d野真係承繼唔黎，反而班新面孔先係追落去原因

最撚核突係瑪嘉烈同趙子龍mute聲場戲
最後放返個有聲既版本出黎

全螢幕會否好點？

上下兩條黑邊起碼細返一半先啦，而家睇得好辛苦

畫公仔畫出腸

分享下綠豆既精彩鏡頭

好正

請問fatball 25可否再拍劇啊？

再拍都冇平台
同viu鬧交收場
tvb又唔會放手俾佢地拍

between冇睇前度
純粹入黎J下綠豆

搞成咁全螢幕好過

閙交？咩事？

宜家仲有冇得睇返綠豆？

Agger
構圖 顏色 差幾皮，小喬同mk講野又1999
睇到𠝹哂櫈

21:9 電影用

小喬好慘

雖然都好睇,
但係綠豆正好多

之前游學修扮綠豆個留白風格拍左幾段片真係幾搞笑

前度係窄過綠豆, 綠豆2:35 : 1

前度我真係唔知咩比例

乜有咩？我miss左tim
佢幾時播架？

冇記錯好似係之後viu剪果4集呃水野果陣播

接近 3:1

果集野我都無睇

果時嬲到連viu都唔再睇
不過港豬mode睇真pk睇睇下又睇返

果下真係CUT到不知所謂

1.

2.

不能同意更多 運鏡果啲都算啦...
個比較真係on x 9

我屌
果個大輝真係好撚核突
作嘔

睇左三集都唔知睇緊乜

杜小喬愈睇愈唔掂

佢10點做完幾耐會擺返上重溫

好共鳴 wo 有人生經驗先會

小喬第一集好作撞
第二集開始自然返好多啦啵

Btw angela

我覺得angela三一如三，weiu，那年17，嗰幾套微電影都好睇過瑪嘉烈嘅佢

好掛住綠豆

Suzuki

又有佢

一高配一矮

好撚矮

五毫子

接機個年代有鬼電話推銷
個編劇出左世未

後面成架新巴士經過係咩玩法

MK有趙子龍嘅影子，
難怪瑪閪當時把持不住

應該12點有

個MK嗰句真係啱
「你咁易俾人呃」
唔怪得嗒趙子龍糖

suzuki有d似 泰迪羅賓

就係呢句佢就閪㾗

suzuki道出真理

有袁澧林做同事，每日會點過

扑完走

最弊女方buy甚至一定要你做

david呢個人真係好悶

臭西烈根本就係臭西

又係時候跟mk學野

你都道出左真理

今集啲鏡頭擺位好似好咗啲

唱歌

條邊轉左灰色

如果身邊出現啲咁嘅女仔，
真係會唔敢追

有先算

生抽王係老闆

秋生

條邊又轉返黑色 生抽王出場

處女座係追求完美咩

陳國邦

外遇

同老闆有路

點先叫恩愛？乜都唔做係咪最好？還是因為最好所以乜都唔洗做？

趙學而又係做大方大婆
廖碧兒又係做人二奶

女神食煙

應該係有心

終於睇完

成套戲唯一做啱真係搵到個瑪嘉烈
除左靚之餘仲好有書入面後生瑪嘉烈個感覺
唔怪得咁多人話佢女神

但唔該你有心做上一個年代
d街景做好少少
成架金色冷氣巴係後面行過果下我爭d轉台

仲有d衫同髮型俾少少心機做下research

講真要懶係型做前度做返之前
但又冇咁既實力
橫掂成個廖碧兒趙學而走返出黎
寧願你拍返現代
當平衡時空咁拍咪算

依家成套野都不倫不類
唔係今晚冇野做都唔會睇
想講呢20分鐘好難捱

唔係wor, 那年17我覺得作狀，劇本麻麻地

《前度》唔係陳志發做導演
利申：《三一如三》剪接

我喺dear jane mv都食過

求其拎部舊電話/ 聽收音機就當係
髮型衣著跟返現代文青..

啱啱見到呢條日本 DoCoMo 廣告，呢啲就真係拍到相應年代喇 (我明，人地投資大好多)

今集同紅豆沙有乜關係

香港真係好難拍，套套都有人嘈穿崩

趙學而煮糖水

我覺得⋯第四集好睇咗
趙學而啲對白啲對白

呢套野贏在做25分鐘

個成本都爭好遠
你搵到人投資先做到你地講既野
人地係有限資源拍 做個氣氛出黎
唔欣賞之餘仲挑三挑四

好喇 到講下D對白
又乜7都要同綠豆比
係你地心目中綠豆點都無人超越到架啦
集集都要比黎比去

到最後嘈多過讚
OK 無人拍 大家番去睇大台

成套野根本無你地講到咁差 仲話睇到想轉台

如果出前度先再出綠豆，個評價應該好唔同

批評有咩問題
到最後其實都係講緊埋沒左一個好有potential既班底
特別係兩位導演

你係入咗三一如三個世界個痴線佬

下 你同一系列同返綠豆比有乜問題?
仲要係你自己南方舞廳自己7同人地嘈搞到人地唔再拍
明知綠豆拍得咁有質素 你預左下SEASON搵其他人拍冇咁好下嘛
宜家拍完出黎明顯差幾皮 比人講兩句都唔得?

最唔掂係標題 無指引性

一係趙唱主題曲

故事入面嘅時代係已經有金巴

趙學而個妝發生咩事....
搞到咁老.... 我第一眼認佢唔到

剪接上咗嚟

啱啊

我會比較 但我會拎TVB做比較
個人認為 只要你有新意 好過TVB 我已經讚好
我都唔抵得成日一台獨大

例如上面有巴打講過 第一集嘅one shot
其實one shot我好欣賞
雖然佢發生咗好明顯嘅失誤
就係好明顯有一下 拎起部機追大衛 然後生咗一失平衡
不過我都好欣賞 因為TVB應該叫唔到呢啲鏡頭

另外 冇錯 我一早已經講咗
我覺得暫時冇咩劇可以超越綠豆
所以拎嚟同綠豆比 除咗顯出綠豆真係超越唔到、
希望令fatball 25出山之外
正面價值不大

反而我更加唔想因為我地嘅批評而令viu唔再拍劇、
或者現而2位導演冇得撈

佢兩位一定已經好大壓力架喇！

睇咗 好痴線 好大製作
但真係感人 高汁

有人喺viu page投訴片尾打錯我個名同點解排最後，尋晚嗰集排返我第一同打啱名

所以當平行時空咪算囉...
依家根本代入唔倒

前度好撚唔掂 唔該反映下

我都覺 綠豆啲畫面明顯打晒燈 色校得好靚 前度好似冇執過出街

係，睇完有啲眼濕濕。
雖然唔係日本人，但當中啲細節位已代入到係乜年代

我無妄想 Viu 嘅劇集有咁細緻，但起碼唔好穿大崩丫

第一架金巴其實係20年前嘅產物

不過戲中影到嗰D當然唔係

完全無人推

今集反袁黨大破迷袁黨

頭先食煙個到係咩玩法

臭閪成魔之路

定驚煙?

大衛真係傻下傻下

依套野係咪同之前瑪嘉烈與大衛系列有連貫? 定係當新野睇就得

完全唔知佢想點 無啦啦睇睇下戲塞枝煙落人地個口到

fucking accent

食飯飲Bloody Mary

造就兩組間接kiss囉

真係會有人叫Bloody Mary架

小橋真係好嗲

新歌

頭先飲野又係咁

咁多新角色

今集係咪無咪爆點

正話食生日飯 只睇咗下半集 睇唔到袁澧林

其實到今日我覺得小喬將煩膠港女角色演得幾活
煩 但其實係傻氣 可愛類

下集終於出洛奇（許志安）
睇今集預告 呢個角色應該幾慘

趙學而！

小喬個角色暫時幾討喜
瑪嘉烈浸臭閪味開始湧出來

我覺得許志安出埋 又真係湧現
感覺其實應該叫個名會改返做 _ _烈

不過佢咁靚 又真係鬧唔落

小喬反而有驚喜
袁澧林除左有樣之外無乜戲
可能未到佢發揮到嘅情節

我覺得佢幾做美玉呢個角色係做得幾好
觀眾基本上可以一路感受到大衛感受到嘅嘢
由初頭覺得佢煩膠 到而家又覺得佢又ok喎 咁樣

可能角色同演員性格相近？

片尾曲幾好聽

BTW 最尾大WIDE SHOT
變左穿越劇咁款, 個街景+路人係2017, 兩個主角十幾廿年前

屌食支煙都咁撚浪漫洗唔洗

其實點解直接唔設定個背景係2017年？而家唔三唔四

喂啊 你浪漫啲啦

你試吓睇下王家衛 個個都煙剷 個個都拍到好型

都睇唔出年代同故事有乜關係 即使2017年都冇違和感

睇返游學修d片
Fatball 25話綠豆係改編劇
正正係破壞原著咁拍岀黎

亦有提到人人都可以係瑪嘉烈同大衛
即是話年代都唔係太緊要
但夾硬拍以前純粹換過部電話、聽下收音機咁真係不如拍返2017年吧啦

呢個系列既戲睇到好辛苦
啲畫面完全唔知做緊乜，勁冷淡
隔30秒先講一句野
會睇到人癡線

我覺得每集得廿幾分鐘，但同時講兩個故事搞到睇得好辛苦，每次嘅感覺都係：吓咁就完啦？

學戀愛世紀？ 間接kiss

想用多啲畫面交代劇情
但無奈演員唔夠火喉
劇本又唔係上品

畫面交待劇情係最好既 下下講野咩?

真係有女仔主動到咁 大衛又唔係靚仔又唔係特別有錢 咩咩吸引力
大衛原來不嬲中意廖碧儀呢類 唔怪得綠豆會陪返廖碧儀

都剪得唔好姐 導演未有本事

廖碧儀係咪秋生既二奶？

未講喎 可能係趙學而老公二奶呢

新人依家先開始追
睇前度先會唔會唔明前面

恨上癮首歌覺得好啱盧巧音唱

沈在山與維珍的一杯酒...

前面＝?
綠豆？

如果係 建議你而家慢慢睇晒前度先
跟住一氣過睇晒綠豆
你會好有驚喜

到時唔介意係度同你瘋狂討論

如果前度個時間係2017，就會有另一班人話同綠豆時間衝突，點解唔試下拍十年前

又可能係
會話怪 設計應該早過綠豆 所以應該拍幾年前

好啦 其實前度係有時間設定嘅
起碼個陣時啲人仲聽CD 先會有交換CD嘅情節

我從來冇比較過根本冇得比
係因為之前個個講到Angela做得好好先決定睇一集
係果一集我係真心由服裝剪接燈光對白
都做唔好一套電視劇基本水準先出聲

本來最憎睇人係連登嘈
你個觀點係套野拍成點都好
只要唔係大台出就要讚
咁先多人睇viu唔會睇大台
同做5毛打手有咩分別

最後我轉台唔係指轉去無線
屋企至少3年冇睇過81-85任何野
平時係睇now睇下talk show hbo (個個月交月費所以長開)

電視節目有好多種
你鍾意睇時我都有選擇權話唔鍾意睇
最憎人屈我睇tbb

最後Docomo個廣告好正
睇到goosebumps

幾時個個講到Angela做得好好，有班人因為佢而睇啫，雖然呢個po有人讚佢

問題係無咩深度，劇情太易估
變左煽情

個比例真係剪到太窄 唔好睇

窄到有時連演員個樣都出唔晒

弄巧反拙，全螢幕好過

電影feel ma

Feel佢老味咩
搞到構圖都好有問題

搞到我又想重溫綠豆

綠豆高汁重溫1

情感的變化，早已隱藏在無數細節中。

兩人剛搬進新家時，大衛搬來一張椅子，放在廚房。那時他覺得，陪愛侶做飯，很幸福。

雖然椅子一直都在那裡，但陪做飯這件「幸福的事」，他只做了一次。隨著兩人感情不斷變質。這張椅子，成了孤獨者的專座。

貼返source先

裡面寫得都幾好
大家唔介意我下次又會轉貼其他圖

食煙，不了

好撚憎人食煙

靠你重溫

搵唔返綠豆邊度有得睇

有時睇到個人cut左少少頭頂
真心戇鳩

mv同前度都係叼住一下仔啫

秋生冇左額頭

唔明仲有人攬依套野

有冇人知邊套有得down/睇得返綠豆
好想睇返臭西烈

許志安死咸濕佬
係後面攬上去cool住人對波
又中個頭落人地心口

瑪嘉烈八婆化

大台套超時空垃圾推咗兩個Post
呢套點唔掂都唔會垃圾過嗰套掛

老鼠安

即使瑪嘉烈有Angela Yuen嘅外表
都無改佢係臭閪嘅事實

誠實車係咩事

唔知會唔會響屋企同Sammi睇

大學同學黎既咩

呢套野上星期五睇左半集已經頂唔順
我睇番以前九五至尊好過啦

對住鄭秀文無波玩呀
拍劇抽返夠本

趙子龍

好撚gay

袁澧林一樣無波

多左個人係隔黎 仲要咁細張床 點會唔知

咁撚大間屋

Angela 都無波

大衛個內心其實都想hehe

自膠

幻覺嚟嫁姐 嚇我唔到嘅

老鼠安個setting係幾歲

點解佢成日吸引到gay佬

我當你兄弟 你當我

刷牙 ......諗起「尖尖尖....」

無意中轉到台
許志安條女叫咩名？
好似ex

每個人都可能係瑪嘉烈或者係大衛
但你嘅身邊冇一個咁愛你嘅趙子龍

2000 年

Angela Yuen 袁澧林

炮灰安

應該無佢咁平掛

同安仔拍左幾耐拖

岩岩Angela好瑪嘉烈

瑪嘉烈啲臭閪味

好臭西呀

臭西改不了勾佬

屌原來唔係趙子龍

趙子龍讀完中學就冇contact , 好似係

每個人心中都有一座斷背山

大輝=趙子龍
臭西烈始終係臭西

大屋係2000 年
細屋係前度有大輝出現左既時空

臭西太唔定性, D野好快厭

大衛果part 唔知佢想講咩

好彩宜家唔係住hall
比個roomate無啦啦訓隔離真係嚇撚死

瑪嘉烈

原來係勾佬

終於可以回復以前每集狂屌佢

隔住電視都有陣味

臭閪烈始終係臭閪烈

臭閪

唔夠仆街 可以再做得心虛尐

瑪嘉烈果陣味出出地
反而大衛真係要有番咁上下先做到

好多人嬲左我

其實同綠豆比真係無意義，同套接近神劇比基本上係輸硬
反而好似前面有巴打咁講，同cctvb比，起碼叫有不同有多個選擇
宜家班演員個個都後生仔女，點夠綠豆嗰班老戲骨比，當係青春劇睇咪算

前度輸在出遲過綠豆

即係前度出先就會好睇過綠豆

會話第二部進步咗，改善咗好多第一部不足之處，個評價無咁差

咁事實就係退步左囉
前度唔係輸在出得遲，係輸在係綠豆建立咗成功嘅基礎上，冇進步之餘仲保持唔到水準

當然而家只係播咗幾集，都好期望之後會有驚喜，劇我繼續會集集追，post都keep住推，隔離d垃圾劇話咁快就爆post

係啊 唔可以同綠豆比
比上不足
但總好過繼續睇TVB
鏡頭人物冇新意 香港人 需要改變！

睇嚟瑪嘉烈都係逃不過被圍罵的命運

我初頭以為大輝會係許志安做
因為許志安把聲先夠"DJ"咁靚聲

不過係嘅 大輝個mk look又幾似嘅
相反許志安做慘角貌似幾好
自帶BGM"男人最痛"

大衛個大學同學有係趙子龍咩？
個名叫浩然既

MK把聲做唔到903啲音樂節目
Chok聲得嚟又唔會太奇怪
有種窩心嘅感覺嗰種Feel

好想聽返1872遊花園

我依集完全唔明
嗡乜鳩
利申：睇開大台垃圾劇

大衛線咪講佢同個男仔住 hall嘅曖昧嘢
瑪嘉烈線咪講佢點樣慢慢由極冧老鼠安變到開始厭

我想問好耐 點解次次呢到出晒狗牙? 冇用anti-alias?

咁樣拍咪幾好

頭幾集果個拍到咁WIDE變晒形為乜呢?

樓上 驗眼 同之前一樣

今集咁無聊

以前我都有聽喎
不過冇聽收音機好耐了

係囉 大衛已經有美玉同維珍
而家再加埋浩然

嘩 he-she-he-she 4角戀

一樣screen ratio

ratio一樣
但我估樓主巴打係上角 佢拍出嚟嘅野 之剪係wide過尋日個集

不過因為上面個集 佢個鏡頭會由左郁去右 （如果冇記錯）
所以⋯⋯好啦 唔幫佢解釋喇

我講緊WIDE到變形...唔係講aspect ratio

WIDE到變形果個shot都係still shot黎 冇camera movement架
不過佢劇情係大衛要行去CD機入碟, 所以要影到咁WIDE
但如果係我 我寧願分兩個shot拍

一shot長roll拍一組動作 應該係上一輯其中一個特色嚟嘅
不過⋯⋯好啦 唔幫佢解釋喇

我知綠豆係咁, 但佢地冇咁既功力, 個景又唔夠大, 隔硬用WIDE鏡影到咁咪仲衰

個劇本咩事....
許志安煮早餐果度既對白
個早餐有幾重要？
剎有介事咁講，但係又完全無feel

唔知點解，覺得MK有d細so的感覺

臭閪烈咁多年都係臭閪一個

而家開始睇返綠豆

大家幫手推綠豆出去
等多啲人知道香港有過咁高汁嘅劇
推到fatball 25出山

點解無端端出左許志安? 瑪嘉烈唔係同緊忕輝一齊咩?

埋位喇！

有冇咁難明呀?

拍戲姐

Suzuki 一定好想活係戲入面 咁多女 但現實...

想問吓杜小喬床戲出咗未

有幾多續集可以好過第一集

suzuki啲戲

自嘲

成套劇最中肯就係呢句

呢套係前傳

臭西提自己唔好做窺心事

angela 正D

真係講大話唔眨眼 出軌好手
靚
美女袁澧林演活臭港女角色 叫人又愛又恨

無關係架，當年星戰123夠係前傳，咪又係拎黎同456比

套野每一集個標題好似唔係好關事咁

原來有屋企人架

瑪嘉烈越嚟越臭
美玉越嚟越美

把聲係邊個

老豆老母把聲係邊個

個老母把聲成個男人咁

臭閪烈真係好撚臭閪呀

直播室打手提

死臭閪

睇過原著嘅我表示：

嚟料喇！

2000年未有CMHK喎...

唔會有埋牙場面

打車輪啦

直播屋扑嘢

黃華和
杜琪峯專用白頭佬

播埋歌對望多一陣就入正場

咁有三叔

其實真係咁

molamola

我仲記得個陣orange

MK先溝到女
大衛呢d小毒撚送到咀邊都唔食

3310帝國

許志安好慘

2000年嗰陣叱咤12點係咩節目？

大輝手上面部鬚刨都係個陣既經典

我都想要一個美玉

屌，瑪嘉烈根本就有前科！
所以之後咁對大衛都唔意外

我細個時係森美小儀

可能人地係881做呢

一日臭閪, 一世臭閪

嘩 絕情谷 好懷念

如果大家有疑問

係 個晚瑪嘉烈同大輝係直播室裡面做咗

三星雙面

當年仲有部近親"科健"

三星雙面機係果年代出現差唔多啦.00-01左近既野

N年前和記新幹線果D電話其實大部分都係SAMSUNG.

不過佢驚訝既可能係.

亞太區機點解無ANYCALL字眼吧

那個了唷

其實真係冇咩人頂得住
除非對方真係好豬排

臭雞

八婆

臭嘅

其實係咪應該睇左綠豆先睇前度？定係無關係？有時唔係好知邊個角色係咩身份
利申:無睇綠豆 諗住睇翻

本來應該係 但⋯⋯我覺得你睇埋前度先好啲

瑪嘉烈遲早飛左大衛
枉大衛仲唔要面去搵佢
原來佢以前仲過份
一腳踏兩船慣犯

最尾臭閪烈同大輝錫shot頂仲要反白矇左
導演同剪接整到咁 我覺得仲差過tvb

其實我反而想知到時瑪嘉烈係咩原因飛起大輝

我淨係記得森美小儀dot dot dot

唔記得嘩嘩嘩係咩年代了

yes, 臭雞黎
條衰婆好快就玩厭

岩岩睇番之前6集，好正
片面首歌係未太新，youtube都搵唔到學而唱得好好聽

厭左 又唔想結婚

抵趙子龍收佢皮 八婆唔比人玩返轉頭 都唔知戴帽咩感受

啱嘅 前傳有少少就係解釋返瑪嘉烈係個咩人
原來一早出過軌 即係出軌唔係咩新事
所以見異思遷係正常

巴打睇晒小說？

瑪閪

睇咗綠豆同前度

聽日開始一齊睇
一齊鬧臭_烈

有冇睇第六集？個集係回憶嚟

我完場先夠膽出嚟

去旅行係回憶
許志安係現任 我明

驚被炮轟？

我都係睇番小說算

條link睇唔到巴打，btw thz

其實越睇越覺得大衛都幾仆街
條女明顯係鐘意你，你對人地無興趣
好心直接話俾佢知啦
同d娘娘收兵有分別咩？

我一開始都咁覺得，但大衛反應明顯冇意思，同收兵派糧唔同，可能佢只係想試下同對方再相處耐啲睇下適唔適合姐

始終覺得大衛骨子裡係 gay

點解佢呆下呆下 會咁多人鍾意 叫毒撚情何以堪

大衛都唔算係收兵下嘛, 普通同事一齊食下飯, 返工放工順路一齊行
大衛又唔會主動買早餐比人, 只係做返D果個身份會做既事, 都算收兵?

如果係女人 我諗連登仔就會話係收兵 冇理由人地買晒早餐都唔知人地溝佢 bla bla bla 唔中意都唔拒絕人

男女都好，推過幾次，都係唔想大大聲當面叫個同事咪搞自己，大衞都係比唱片老闆講話年輕人唔好浪費星期五先啟發去搵下美玉

佢都係想試下踏多一步，唔係收兵嗰種利用

我個個星期五都浪費緊

瑪嘉烈就真係狗喇，自己同人曖昧唔想結婚，就呃父母瀨洛奇冇表示，片尾林狗旁白一針見血，玩火係最難抗拒

係商台開房

條仔一開始扮好人的士埋佢識佢係無他為屌西

人地識溝女 點同

點解 大衛咁悶 洛奇又係咁悶 點解仲要簡大衛

呢首？MOOV有啦

安全感

我被人喺商台屌左

小說係咪真係講佢地係電台扑左野 ?

啲人開收音機聽嘅時候，個dj喺直播室屌人地個女朋友

有名你叫＿ ＿ 烈
一時貪新鮮啫，之後咪飛起大衛囉

無睇過綠豆
一黎就睇前度 頭幾集跳黎跳去 .. 差d跟唔到
一開始仲以為瑪嘉烈係好純既女人添

其實大衛係咪即係雙性戀？
見到自己hehe已經準備結婚先試下美玉咋？

終於開始有綠豆feel

就係每集屌臭閪

因為臭閪烈未同過揸的士既男人拍拖 而且大衛好識享受 的士啲音嚮唔同一般的士佬

大衛係吸引同性姐 不過我覺得佢係刻意唔諗同性戀姐

臭閪烈真係三年左右就厭一個人
穩定唔好咩 洛奇同大衛都好男人
有好野都唔珍惜

終於睇完第7集 果然係臭

現車甲，有幾多個美玉？

有冇人睇左小說解答

其實好多女自尊心都好強
眼見佢對另一個有興趣 仲要避自己
通常去到呢步就stop

即係之後仲有好多hehe 戲 ?!?!

早幾頁有人講左

準備開新po，我同杜德偉睇畫嗰場戲實捱罵

其實我覺得袁唔似瑪嘉烈 可能之前綠豆個個臭閪烈太入戲

我覺得有部分係佢演技未夠...
做既野好臭閪但演得未夠

袁演得唔夠閪 唔夠賤 所以唔係好乞人憎
咁係咪先大問題 ？

大衛多左野講

收音好差，背景好嘈

睇緊

嚇到瀨屎

大衛做得幾好

美玉好慘 做晒主動

夾硬黎既

美玉

唔係你想要幾激烈?係咪又要死人冧樓先安樂
CCTVB思維改唔到 死廢柴

女兵

臭閪烈long-d 咪可以一腳踏幾船囉

又西痕

現實中真係有d咁既事發生係個毒撚身上?

臭西烈 使唔使咁串呀

個死矮仔好撚樣衰

矮成個頭

明明係臭西又要扮貴

K-dating?

咀完都只係fd

係囉，又唔會係打俾許志安

前提係靚仔嘅毒撚

明顯侏儒
病就算啦
但真係樣衰

可能要滿足港女觀眾呢

借電話想避開條仔都要俾人屌